［屌你老母左癌講兩句］［RIP] 高調侵侵支持者 60歲黑人被鎗殺

Fox

GOP statement

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個樣都好正氣

左膠：我睇唔到

Cnn等左媒唔見報導
然後google佢個名
除咗頭兩個出哩單新聞
下面竟然全部係一個八卦網站既sponsored link
Google我屌你老母

RIP

你班cctoy 垃圾呢家又可憐黑人？ 又唔見講下d 白右唔肯戴罩？

收撚皮啦spin得咁核突
兩件事冇關係
唔肯載口罩一樣好多人批評

咁佢比人殺又關白左乜事 白左殺佢？

因為疑似支持侵侵被殺
假如係咁，殺佢既係咩政見？
左媒點解唔報？
雙重標準到？

你有咩證據證明唔關白左事？
你有咩證據證明把鎗唔係出自白左？
你有咩證據證明唔係白左出錢殺人？

之前BLM仲槍殺咗講ALM嘅媽媽。

然後個媽媽死後BLM仲要散播對佢嘅仇恨言論。

垃圾左癌又扮睇唔到，左媒唔肯報。

垃圾左癌就係咁，BLM?

Marxist Black Lives Matter

咁你有乜證據係白左殺呀

美國係玩有罪假定？

你咁講不如話係白右覺得佢無資金撐trumph所以殺

乜你講野咁似支那人既

成班cctoy力架前力架後呢家又可憐黑人，咪玩啦

恐山安娜
#158008
可唔可以出嚟發表吓偉論呀

仆街左癌垃圾就咪扮係尊重人命

George Floyd 死就要暴動，依位黑人死就扮見唔到。

我係話緊你地扮乜撚野可憐黑人呀

我話假如
但因為左癌冇出聲
左媒冇撚報就肯撚定既

咁你有咩證據唔係白左殺？
你都未答我問題就問返我？

跟你哋啲支那狗學嘢姐
不過拍馬都追唔上你哋咁無恥

你地未一撚樣，扮乜野呀

力架前力架後呢家貓哭老鼠

呢家玩有罪假定？

咁我可能話係白右殺，你有乜證據證明唔係白右殺？ 答我啦

左癌正仆街

你真係弱撚智

你有咩證據證明唔關白右事？
你有咩證據證明把鎗唔係出自白右？
你有咩證據證明唔係白右出錢殺人？

你仲弱智啦，學支共玩有罪假定

咩叫可能？ 我係問緊你有咩證據證明唔係白左殺
你戇尻？閱讀理解0分？？？

不能完全肯定係咩人殺
不等於分唔到咩人可能性最大既

仲有點解左膠唔出聲？
左媒唔撚報？

原來呢家要證明自無無做過，搵你做支那d 官一流

左膠: 正 侵又少一票

我夠係問緊你有乜證據證明唔係白右殺

做咩講你主人壞話呀 等等一毫子都唔俾你呀
吠兩聱嚟聽吓先

左癌點解釋George Floyd 死就左媒要大肆報道，BLM要暴動。依位黑人死後左媒唔報？

之前幾位黑人俾BLM殺後，左媒都唔報/低調報。

係咪BLM殺人就可以包庇？

左媒係咁
之前David dorn黑人警官俾blm protestor殺又係
左媒唔會報架

原來侵侵hater嚟
唔怪得咁勤力死撐

原來大豆侵唔打算制裁777

又開始屈毛，cctoy 真係屈機

得啦，我係5毛，pr，得未？

原來cctoy 係玩有罪假定，其實你地都幾撚似支共

我撚有講力架呀，證據呢？

人地講力架都冇權殺人呀左癌

唔可能憎佢？ 一定要撐佢先得？

china joe : he ain't black

班左膠左癌都唔尊重人命

支持侵既人命係低賤啲
因為只有反侵既黑人命貴
你黑人支持trump？ you aint black
token black

柒左咪收皮搵第樣野講囉
一早block左

其實侵侵做過乜
班友憎佢憎到好似殺左佢全家咁

引到2隻奶共狗出嚟
對住外國人被打壓就仆住去支持
見到自己人被正苦黑狗打壓就踩多兩腳
兩重標準到

苦肉計

Reddit 啲人都咁講

His life doesn’t matter to black lives matters, he doesn’t fit their marxist bullshit

左癌垃圾不嬲都雙重標準

呢單又係慘
根本左狗同支那係完全無分別

之前BLM team kill 唔少左膠

不過BLM都唔care 人命

係咪你個google有問題
desktop版無問題
不過真係無大媒報

垃圾BLM

冇證據話係唔係，所以唔可以話係

我係用‘新聞’嗰個tab就係咁
之前從來未試過咁

所以根本成件事都好撚可悲
因為呢件事而被殺既人，只要係唔支持／無立埸既就抵死
被殺既話所有msm都唔會報

根本係67暴動左仔翻版，左癌team kill 都扮睇唔到呀。

左媒都係低調處理。

好似魔獸世界裡面隻索爾

仲話雞蛋與高牆，依家邊個係雞蛋呀？

個班左癌虛偽撚縮入老母個閪

恐山安娜
#158008
死撚咗去邊？？？

左癌

BLM想奪權啫，佢哋話black lives matter，有咩清晰demand 呀？

Defund the police 囉

依班左癌然後不斷justify 殺人，同67暴動左仔一樣。

之前嗰個後生呀媽都係專登search都好難搵

潛走咗啦，條左癌駁唔到就當睇唔到

同67暴動左仔一樣

推願榮光歸香港

哩單斷正點睇啊

2020年7月尾啦
仲活在上年？收皮啦
冇撚人會可憐BLM共匪

但係支共喺東亞可以奪權竊國，白左就只可以搞下文宣同恐怖活動。

黑仔同John weak呢